女朋友同異性去旅行

大家點睇自己女朋友同男仔去旅行

利申：總共10幾個 女仔估大多數

跟埋去啦

10p無誤

10幾p
Btw你跟埋去最好

10幾個就無所謂啦 3 4個先有問題

Ps:你女朋友會唔會吹大左 10幾個人去旅行

Grad trip

咁都唔比⋯⋯

返黎做左爸爸唔好問點解

十大木

十鳩幾人，你條女都未必知邊個係老豆

帽事嘅

睇吓入面有無靚仔 同佢特別埋既仔
有就

10幾個都可以唔放心
如果你圈子d朋友正正常常點會擔心

痴撚線咁都擔心 男人老狗唔好咁on9啦

臭雞